有冇人腰酸骨痛，想嘔，個身好熱，但冇發燒

屌

利申冇返過大陸，
但好多大陸人同事

自我隔離
向醫院通報

保重

完全瞓唔到，熱到痴左兩塊退熱貼

下世小心d

即刻call白車去醫院check check

即刻

快啲去警署報案

call 白車

去禮賓府 講真

去報案啦

唔係講笑 通報醫院

即刻去就近警署報案求助！

先去各區警署，向警隊查詢是否可以蒙面。

我都係成個星期瞓唔到了

唔好死 去醫院
雖然醫院都好撚多菌分分鐘仲危險

醫院

頭痛肚痛 咳 冇食慾

聽聞你唔見左銀包喎
去報失先啦

買個果籃 對水果咳再送俾popo

快D 去看報案，同警察講，咁樣先有人護送你去醫院

啱啱度完都係37°C，反而有啲燒去醫院都有人理下
依家去我估九成九坐喺急症室十二個鐘後，就叫我返屋企

香港警察話自己係香港第1道防線

中國肺炎唔一定發燒

快D報醫院啦...
希望無事